{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160937?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 호텔 토마토(Hotel Tomato) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は追加料金が発生します。 追加人数は1人当たりの料金がかかります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 入室の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音発生を最小限に抑えなければならず、騒音がひどいと判断された場合は退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典として客室でネットフリックスとユーチューブを視聴することができ、70インチまたは80インチのスマートテレビとスタイラー、ツイン客室、PC客室、そして3人以上の団体客のためのスイートルームがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？追加料金は発生しますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。特殊客室の場合は追加料金が発生します。追加人数は1人当たりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音発生を最小限に抑えなければならず、騒音がひどいと判断された場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での物の破損や盗難についてはどのような対策がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として客室でネットフリックスとユーチューブを視聴することができ、70インチまたは80インチのスマートテレビとスタイラー、ツイン客室、PC客室、そして3人以上の団体客のためのスイートルームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 532
    }
}